頭條新聞第9集已upload !

Cls
今集高質到
成個水塘都抽得乾

今集好笑

Push

推

push

集集都播721怒屌黑警

推!!!

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

王喜好正

睇班狗官保皇狗同pk喺立會講啲野真係屎都滾L埋

賞光杏仁露

Like & Share

大家真係要抽時間睇加下觀看次數支持下
YouTube 頭條新聞由第一集近200萬跌到上集得返50-60萬

係 上集好似得四十萬左右

賞花杏仁露

重睇

睇完

大大力推 近排好似少左人睇

104啊
笑到肚痛

呢下好撚正

正呀

真係好高質

推
一百萬點率

目標係一百萬

揀bgm個個係咪好鍾意陳柏宇

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

上熱門啊

睇左？

不偏不倚配返721 831 真係一流

串哂幾家人

依兩個星期冇人推頭條新聞
Youtube熱門都上唔到